玩交友app最難嘅地方係啲咩？

維繫關係？識人？點樣開始關係？

你個樣

樣靚真係做咩都得？

美容雞 美容鴨

究竟佢地有幾煩

自信爆棚

肥婆都覺得自己襯得起彭于晏

係控制自己唔好咁上心

Why can’t???

最難係唔識嘅玩法

控制唔好沉船

係因為靚女都唔夠佢哋搶手，起碼唔會比帽你戴

依個真 唔係最後傷嘅係你自己
根本大家都係為咗攝時間
為咗令自己有人可以傾下計
你太上心 最後只會成為人哋玩厭咗嘅玩具

悶悶哋咪傾吓，認真便輸了

有咩傾同點keep住傾

唔好上心
D女真係為咗搵條仔陪下痴下，先同你出街
拖下手鍚下家常便飯
第二日就會forget about you

呢個真

其實唔難分辨
講多兩句你已經feel到sales講野係無靈魂
好快就想推向某一種話題
而你內心都明白真正既app女係唔會一開波就咁健談
只會期待男人單向提供樂趣俾佢地

唔好上心，就算對方經常秒回都係咁話

最難揾到真心的人

挽交友app挽到沉左

咦 有啲經歷喎
sbt

樓上講得冇錯 太上心只會自己難受
就算再好傾都會有完既一日
就算一齊咗 但對方唔認真 仲hurt

最難係不被取代

咁玩來做乜?

真相
就如每段關係入面一樣

邊個交友app先
一堆sales一堆機器人
無活人

好難傾得耐

傾咗三個月都冇約到出嚟 係咪應該斬？

有咩交友app係唔使比錢架

keep住繼續傾

算數啦

唔好上心

你巴定絲先

有冇咁多絲都沉咗

傾計/友誼難持續

絲

最難識到個正常人做男友
利申唔係我玩係我friend 玩撚左3 4年都冇一個一齊到

點解你係巴？

巴嘅話 我覺得你要做主動

agger 主動啲好 如果唔係啲囡反而會諗返你諗嘅野
條友唔約咩心態

太快上心，太過認真。

斬。係啱就快啲約出黎，驗吓係咪真人都係咁。
再喺網上whatsapp/(你喜嘅通訊app)傾只會幻想得太多、太美好。

點睇之前係交友app match 左條女 話約出嚟食飯點知我係黨鐵等左成個鐘都冇出現最後走左

而家諗返起好撚on 9 屌 10分鐘唔出現就走

可以試探下嘅
例如傾起中意食甜品
但係覺得男仔自己去食好怪
就可以睇下佢反應
睇下佢會唔會話咁我陪你去喇etc

都啱 之前一向俾人追 feel到唔太啱 我都係即刻暗示 然後斬 唔鍾意搵人攝時間 等人快D可以搵下一個 反而俾fd 話on9. 今次第一次用app 想試下聽人講 俾多D時間 點知就好似係自己俾人攝時間咁

都啱 之前一向俾人追 feel到唔太啱 我都係即刻暗示 然後斬 唔鍾意搵人攝時間 等人快D可以搵下一個 反而俾fd 話on9. 今次第一次用app 想試下聽人講 俾多D時間 點知就好似係自己俾人攝時間咁
on9咗 啱啱冇㩒回覆

你咪聽你朋友講啦 對人無感覺仲要拖正仆街
算啦 有緣份咪遇到 絕大部份都係俾人攝時間

啱 好憎俾人攝時間

唔問就一定冇 你問都有機 我覺得正常女仔肯傾咁耐都一定對你印象唔差加油

吓我調返轉

傾傾下不知不覺就會上左心，
上左心然後就有機會動左心......

交友app有啲咩玩法，我自己都想知多啲

有時候，交友app都可以成為打擊自信的工具。
如果對每件事情都太上心，都要諗下自己適唔適合用

會窮 會多左好多野煩
窮 - 因為唔岩就下個, 約來約去都無一個明確地娶得過, 見一個閒閒地食個飯, 車出車入已經一千蚊.
煩 - 見完已經講到明唔岩, 但都會每日"早晨", "晚安", "放假得唔得閒"....

如果一開始就好熱情好健談嘅人反而要小心。
係自我防衛機制下，如果真係想識人，總會有啲測試性行為。
測試大家嘅底線、期望等等

同埋，無靈魂係第二個嘅問題，
佢地覆嘅內容好多都係複製然後貼上。
有啲係九唔搭八。

講多小小....
好似有啲故事咁

記得要唔講真感情 鎖心術 石內卜
呢個係我嘅建議

一定好傷心

千祈唔撚好
太多女仔唔介意浪費時間同你出下街，互flirt下都無所謂，無無聊聊過一日
男人就真係有目的先同你出街，沉咗船真係神仙難救

自己諗下
有女主動約你，同你傾心事, 生活上既一切，仲flirt你，鍚你，甚至比你屌埋
但轉個頭都可以一腳伸開你
大把呢D 個案

不被取代嘅意思係咩？

你問你自己對對方嘅感覺係點先？

好似傾得幾好，但對方冇啦啦消失

呢個都係好多網友時常都會遇到嘅問題，
網上世界比現實世界有更多嘅新鮮感及好奇心。
容易斷左聯絡，感情淡得好快，啲人來來住住自己都會覺得有啲無耐

一直講緊大家試下相處睇下適唔適合一齊 上個對話仲約緊出去 下個對話就已讀不回 消失得無影無蹤

仲可以點 無㗎 傷夠咪醒囉

啱呀 講得幾動聽幾認真都好 都係搵你攝時間 最後突然消失
交友app嘅世界太易被取代

可能佢有出現但離遠望到唔啱就走左

人來人往之下保持自我

完全冇你哋講啲問題

利申：三個ex都tinder識，都好正常

咁呢個世上都會有啲渣男嘅

好難keep contact
兩三日就人間蒸發

男人會沉既機會仲要大好多
D仔就擺明速戰速決，想屌既就你情我願，唔啱就算
但D女真係唔知點解可以花勁多時間同你各種互動，等你沉哂，然後一個屈尾十拜拜都唔講句就收你皮

你好彩

我都好憎呢啲人，唔嚟甩底都講聲啦。
無交帶又哂大家時間。

約會無品系列....

咪當一個教訓 咁大個人唔好再咁天真
我信仲有好人 只係我未夠幸運遇到

同好唔好人其實無乜關係
感情世界本來就係自私
好多男人扮到幾紳士咪又係想屌閪
咁人地真係唔想同你發展落去你可以點
但心理建設一定要做得好
大家用app識萍水相逢既千奇唔好咁易沉船

不過都係好耐之前嘅事 見到個post 諗返起

如果想同我傾下，
可以加我TG: bobokeke

心態會 漁翁撒網啲，同埋 你有心理準備係好睇樣 ，比較直接啲， 你玩得apps就係預咗大家係 想溝對方，唔使好似現實生活有時啲人扮曬我想搵你做個朋友咁， 反而人哋無心情同你慢慢磨，

其次你預咗有時會好耐先覆，極端隔幾個禮拜都唔出奇， 因為佢選擇太多， 你同佢冇實際關係， 有時你以為大家傾熟咗其實 唔代表有啲乜嘢。

之後就係 其實好快約得，呢D靠經驗， 有啲女話咩傾幾個月先放心出去嗰啲，純粹係男既唔識玩。

再加上一啲傾計技巧等等

求交友app推介

三個月+1
我知我約嘅話佢應該唔會拒絕
但係...

睇嚟唔好咁快約出嚟先好

真心 真係時間太多既人先會玩
忙既連教都冇得訓
女既就話一開就百9幾條仔搶住同佢chat姐
男既上到去9成時間係度睇ig咁

唔知道對方真係想玩定認真

巴打有內情？

認真嗰個就輸

至少我係認真

唔知對方點諗 佢咩都無所謂咁

但你話你約佢應該出喎 約有咩唔好

你控制唔到其他人嘅諗法，
但可以控制至自己點樣應對想玩同想認真嘅人。

哪有女唔介意浪費時間同人出吓街？

扮女人

玩下tg谷囉
由電話開始簡單好多

難在點樣唔係你問我答
好多人都係你問我答咁幾隻字覆我

但唔約有乜問題

My friend Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

唔係呀話
剩傾電話好易隨時鐘意嗰個其實係自己幻想出黎嘅對方
真人約會先見真章，現實嘅佢

所以咪變咗ex 囉

你估現實識女就會白頭到老咩有冇拍過拖

我諗都係要睇番每個人而決定，
又唔可以一刀切話女仔唔介意浪費時間。
男仔先有目的。

如果能夠引起對方對你嘅興趣，
即使係女方都可以做主動。

傾咗成個月又見過幾次之後突然消失

點為止耐
會唔會耐咗frdzone 埋

成個月都冇交換IG 電話?

冇啊 唉

搵唔搵得番佢？

唔知佢係有咩事定純粹唔想理我 我寧願係後者 好擔心

搵唔返啊

識真心嘅人

如果內容係傾下日常冇曖昧，真係會friendzone左

交友APP垃圾嚟, 唔會識到女, 唔好玩。

日日傾會唔會? 傾全日

聽你講話成個月都未交換到電話/tg
咁對方都係自我防衛意識好高嘅人/佢本身嘅目的可能唔係想識一段長遠嘅關係。

你有意冇意講下啲flirty啲既野

我諗曖昧嘅內容係一種引力，
令大家會在意、注視、心癢癢嘅感覺。

唔係我
冇挽過app

啊，好可惜啊！
tg其實話del就del。

會令人有好多嘅聯想。
講啲唔講啲咁

挽你老母

咁惡嘅

我淨係會對我條女溫柔

我巴

男人都唔除外呀

如果佢好柒呢

泔起碼你沉佢個人 唔係佢個樣

字都未識打話人惡

佢有咩吸引你

挽吓姐

其實如果佢hea覆，
你其實都有啲預期，
緣份係你嘅就係你嘅~

有承諾之下嘅消失。
都會好大失預算。
因為呢啲承諾之後都唔會再出現。

好似內心比人插左一刀咁
自己好認真嘅時候，對方就玩消失。
都幾失望

想知可以add 我tg再傾。
tg: bobokeke

你話呀？

肥婆 樣唔靚果啲都外協你話死唔死

呢個係一開始玩app個陣識嘅第一個嚟 仲要講到想搵認真關係 算啦 醒咗

真靚女都比較少係交友app入面見到

一開始玩app嘅時候，
總會不知不覺間投入左好多感情。
但當你認真，但發現你嘅對象並非認真。
都幾洩氣。

樓主係咪get錯我講咩
我意思係肥婆就唔會出軌咩

的確靚女好少喺app見到
見到嘅都係出去玩開嗰堆咁濟

我諗睇番每個人嘅心態，又唔可以單憑外表去判斷對方會唔會出軌。
只不過交友app嘅新鮮感同刺激感的確容易令人沉迷。

其實相處耐咗你就會大概知道佢係點
只係喺香港個個都好心急又或者睇嘢好表面又或者貪心全部都要曬(各種原因啦
偏向睇外在而唔會浪費時了解內在

但我又唔太覺交友app新鮮刺激
可能有啲人鍾意拍吓散拖掛

始終我唔代表全部人

相處左一排，
其實你自己有預感大概係網上面同你傾緊計嘅人可以行到幾遠。

我深信呢個世界，總會有欣賞自己嘅人。

非也非也
當然你可以透過文字略略了解一個人
但文字冷冰冰，欠缺感情、神態，我哋真係可以憑嗰幾句判定一個人？
莫非係真正嘅讀心神探所做到嘅事？！

純text又真係咁易吸引到人？
試吓諗吓以前科技冇咁發達啲人係點相處/認識

當你見面相處嗰陣
話唔定你會認識到位有趣嘅靈魂呢

剩係字真係欠缺好多嘢，感覺差好多
面部表情、講嘢語氣係咪，完全唔知

有時傾太耐面對面約會時，大概有啲失落，好易鐘意咗自己幻想出黎嘅對方。認為第一次見面都係快啲好（純學術討論）
但女方通常覺得太急。

唔敢講話幾句就能夠判定到一個人嘅性格同行為，
但從文字其實已經可以略略知道果個人嘅性格、學識、處事能力等等

可能你會問點解純文字嘅交友app點解吸引性咁大？
因為純文字好多時會比到好多位置聯想同埋有神秘感。呢種神秘感，就係令人繼續探索嘅動力。

點解會覺得第一次見面愈快愈好嘅？

Keep到傾落去

你最耐一個keep到幾耐啊？

齋做朋友既話應該都有幾年

我意思係啲人太多選擇快來快去
你以為呢刻好好傾
轉頭block埋你都仲得

佢成段野咪解釋晒

的確係所有交友app都會出現嘅狀況，
而且，只會有愈黎愈快。
流動愈黎愈快，朋友/識人嘅價值變得愈黎愈低，因為根本唔需要珍惜呢一段嘅關係。好容易就搵到另一段嘅關係取代。

我反而係text果陣活潑d 有gif圖既輔助 真人面對面傾好正常

一齊咗之後會擔心對方係咪仲有同其他交友apps識嘅人繼續keep contact

其他呢？有無約過？

其實佢有黎 可能遠處見倒你之後就走左

你試吓喺咁傾
啲女一日幾百個match
你話佢有冇興趣純文字傾咁耐

我就好有耐性嘅
我覺得大家最好慢慢認識了解
但就未見過對方傾咁耐仲想探索你嘅神秘感

同埋冇咗面對面嘅吸引
佢點會想繼續探索你嘅神秘感

已讀不回其實係好事
呢啲同綠帽一樣
一定要除得快
已讀不回代表又可以揾第二個

唔覺係件好事 咁樣只反映到一個人有幾自私同不負責任
係呀 你可以話人人都係自私 我明
所以咪主動狠心同佢攤牌斷聯 頭也不回

同講得閒飲茶一樣

當你玩夠一年
你就開始識點玩

純text可以令到對方對你有feel其實難過登天

因為可以快啲斬纜

毒撚通病

如果唔已讀不回就代表佢準備收你做兵

Exact7ly

交交app識嘅冇 自己接受唔到識一兩個星期就話見 同埋只keep咗一個長傾 點知就咁

識半日就見都大把

我知呀 所以知自己唔適合玩app 已經冇用

會掛姐係有感情啦
可以去馬喎

唔容易囉，
要花一啲時間浸關係。
如果咁快就有feel果啲通常都係性關係。

話唔定見定一次之後會有第二次呢？
又未必咁快斬纜嘅！
要對自己有啲信心，對方應約姐係代表佢地願意去認識你。

話交友app會拖慢佢地部機，
問佢地交換ig facebook就話自己無玩。

無ig嗰下真係笑咗，我以為真係咁多人無ig

愈講愈deep都係一個信任嘅表現，
如果佢唔想同你傾，鬼會同你傾咁多咩！

不過有人同我講過，公司唔比佢地私底下交換其他contact，
交換左會比公司鬧。
同埋公司會教佢地點樣玩交友app呃人，
只不過公司教嘅都係啲copy and paste嘅句子同埋點樣捉心理。

除非你真係好幽默
如果唔係唔駛諗

你唔可以鶴立雞群
其實都唔駛預第2次
女仔玩交友app有好多更好嘅選擇

有啲曖昧嘅感覺，
睇下邊個做主動嘅姐。

外部嘅因素我地控制唔到，
但自己心態心理質素好重要。
就算比人reject都要保持自信！
因為你要相信自己嘅能力，自己已經做足100分。
只係對方唔識欣賞。
如果你連自己都打沉自己又無自信，啲女見到你都會走。

交友app中得到成功經驗係會令你不停增加自信，
相反，亦都會打沉你自己。所以如果比人拒絕都要維持自信，就係一個重要嘅課題。

On9個個都話被ig block咗真係笑死人啲原因一樣

對啊，可能就係推銷公司教佢地點應對。所以個個回覆都一樣。

所以話無ig既其實可以唔理？我之前on9 見咗一個食飯之後我諗唔會再搵佢

遲d會約出黎。。。。好緊張呀

最難嘅係 你唔想破壞係佢心目中嘅形象..
我諗係咁啦

可以主動下啦

我咁講得即係我已經放棄執著
唔執著就唔會打沉

你其實都唔甘心得黎，又有啲擔心。
你唔甘心同佢嘅關係唔可以更進一步，
但同時你又擔心你見完對方之後得到負面嘅評價會影響關係。

明白對方拒絕自己嘅好意一定會難受，
但難受完就要爬番起身。

想傾得深入啲可以加我tg
tg: bobokeke

無啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實要D卡有咩用...陪你長大個部暴龍機先係重點

回錯POST

兩個月未換過相
已上心，但似乎對方冇諗住提見面

上咗心係咪可以等死？
最近傾開個個女仔已經好幾次已讀不回
平時都傾得好地地，有講有笑咁
每次都係我搵返佢
好想問佢做咩事已讀我，但係好怕佢個答覆
玩交友app上心係好撚on9

又唔係全世界得一個選擇
你依家只係限制咗自己
你諗下你遇到佢都係偶然
都仲可以認識其他人
試下唔好齋同一個傾

但係可以搵到啱傾嘅人好難
我諗自己沉得有少少深，要慢慢游返上嚟

你唔搵多幾個又點知係咪得佢啱傾
太早認定一個人唔係好事

已讀不回幾次我通常就放棄
因為呢啲通常傾嚟sip時間

你未遇得夠多
其實遇到啱傾未算好難
如果而家已經已讀不回了
其實都代表揾唔到野同你傾
都係人夾人

居然咁都會上心
你約佢囉

sam sam
自己年紀唔細, 無咩耐性, 唔想再嘥時間...
好驚對方係無意思, 錯過身邊其他機會

無聊想搵女仔傾計，見撩時妳反應幾好、對答幾有趣，解下悶

試過

其實大家自尊係咪強得咁緊要，人攝你時間，得閒咪答下，你無聊都可以攝返佢時間啫

你係絲定巴我覺得可以再進一步既
但唔知人地點諗
想搞清楚姐
做個fd都幾好啊

啲仔又何嘗唔係想食女
咁何必太認真 都係保護自己啫

約過一個個樣真係唔掂嘅A0果日講到好鐘意我咁
跟住隔一排就話同一個女仔傾得好開心 好想同人一齊
跟住我再搵佢 佢話同人見過一次之後慢慢冇咗聯絡
之後佢同我講嘢又懶曖昧返

其實已經可以反映到佢呢個人係有plan，
但同時反映到行動力好弱，同埋會逃避問題。

exactly me
咁耐都唔問 就算有興趣都變fade out

你想正經發展但人地只係玩玩下；
大家都同時date緊幾個，會好空虛

本身都係為識而識㗎啦 交友App
好快冇話題 老尬
之後斷

我諗係睇人，因為交友app都係人與人相處之間的過程。

都係
但你正常識朋友 係有原因
可能係興趣班 朋友嘅朋友 唔會一嚟就話 "我諗住同呢個人拍拖"
但交友App係拍拖為主題

的確係好多懷住識另一半嘅心情玩，
因而缺少左彼此間認識嘅時間同機會。
變相咪小左啲關係嘅基礎。
所以好多時聽人地講交友app嘅關係keep唔長就係咁解。

你面對面識朋友都唔會一兩日就話大家係朋友好親密啦。

引到咩

唔係親唔親密嘅問題
係你同人相處有目的為主題

識人都可以無咩目的，
想識就識。

所以講到係現實中識人同網上交友都要花時間心機同精神。

依家興玩咩交友app

因為傾到計嘅通常唔止一個
每日都match緊唔同嘅人。係關係同新鮮感嘅拉鋸。

好容易傾幾下就自己斷線
甚至傾都難唔so你
約出來更加天荒夜談

冇可能識人啦交友app
上連登太多

每日都match唔到一個

yes
連登啲交友app成功拍到拖嘅case係好少數

實引到

但係你而家係用緊交友app
所以做唔到一兩日就傾到多計對方通常都唔會再點理你
咁多match

如果想識朋友好少會喺交友app識
因為交友app原本創造出嚟嘅目的就係for拍拖
唔係嘅話點會問match咩gender
識朋友都唔會分gender啦

其實係小數都好正常，
因為要拍到拖首先係大家成功match，
而大家肯花心機放時間係關係入面，
了解完之後覺得對方係一個對的人。
咁先會成功拍到拖。

對，係時間嘅競賽。

交友app好多玩野啦
快手傾幾句斷仲好
傾得耐，約出嚟先知玩野仲搞笑

好多約出嚟發現係玩嘢

我交友app都識過三任男友喎
有幾難

我有用tinder
Omi
Cmb
同sweet ring
全部都有subscribe
以下總結係有subscription 既總結
全部都係 你有比錢既就睇到邊個like你

除此之外
Tinder:
一個月一次星星
Click 1 click 係會多左d match既
一日5個super-like
唔少sales
咩人都有
不過可能唔靚仔又矮
冇乜下文
好多match 到都冇人應 所以因為我唔識開話題？

或者 哦，嗯，哈哈
所以趁信用卡expired 都順手冇再續 我估前後都用左年幾2年 唔太記得

Omi:
頂佢個肺唔知告唔告得商品說明條例
成9日彈notifications 話有人like我
入到去係冇既
睇多幾次炆就停左subscribe
Subscribe左一個月

Cmb:
偏高質 好多3大/海外U grad(寫係咁寫）
公屋矮仔唔敢高攀
有得set filter 收窄範圍
Subscribe左無限like

試過借女仔fd相開acc
受歡迎程度真心好誇張
男仔好多170 up 好好條件（非gay)
試左幾日都冇頂唔順覺得好gay 當知己知彼

都有match過女仔 唔算好多
都係好多嗯，係呀，哈哈
得一個keep 住有傾有講
雖然冇打算發展

後生女好多
25up 既好多張相都好吸引
不過冇乜match 到
有數據話對方幾大機會覆 通常隔幾耐 幾大機會出聲先
得個參考
繼續subscribe 緊 用左好似年幾

Sweetring
岩岩用左一個星期
佢聲稱新用戶72小時有優惠
岩岩用唔敢dom 太大舊錢落去
未用之前覺得cmb 已經幾好

呢個最特別既地方係女仔可以唔使互match直接主動同男仔講野
有得set 問題比人答
會根據你入既資料出篇行貨自我介紹

講呢句希望唔會當我做媒
我都懷疑app入面有冇媒
用得一個星期已經有16個對話
當中有3個中國人 冇乜期望
對話數係前所未見咁多
不過有一半係你回左之後冇下文
撩我講野既around30既多
Overall 睇女user年紀偏高
唔知係咪冇filter 搵唔到
介面都冇cmb 咁friendly

最後總結：咁多個app 多數like我既都偏豐滿同年紀偏大 但個人鍾意細過我同偏瘦既 而呢個條件底下既女仔通常都要求男仔有170up 但我冇 有d灰

暫時用落cmb 個感覺最好 但冇乜match 同覺得自己高攀唔起 (好多男user都好似好高質咁 多IT)
曾經係cmb 識到個拍左2個星期就散左
your face your fate

Tinder 冇期望冇失望

Omi 免費就用下 收錢不了

Sweetring用得一星期 唔敢斷定好唔好 so far 唔差 睇下一個月之後續唔續subscription

女仔真係勁多match 男仔要突圍

你好彩同爽快啫

講真女識仔唔難
不過要keep得耐都唔易既

無錯 識唔難 而要行落去發展係雙方都要努力

之前兩個都一齊唔耐

你之前有遇過類似狀況？

因為你係女

多姿多彩生活嘅人多數唔駛玩app
玩app都要時間

係呀
我之後有講
女識男唔難
但keep係難

true 現實生活個圈子已經識到

女仔係多match 但其實唔太易約出黎
試過兩次都奶奶地野
一次食個飯 之後禮貌地講聲冇下文之後 就瘋狂話我 要張我d相貼街招（普通相黎） 果陣仲讀緊u都真係驚驚地
一次都係食個飯（都傾左兩星期） 去左海旁散步坐低左傾下計 然後一下就攬落黎仲想錫 赫到彈起左
而我對以上兩位傾計時都只係普通吹水 零曖昧 試過兩次之後都真係淆晒底 唔敢亂出黎見

總結 女仔唔係好敢咁易應承出黎見

其實咪同平時溝女一樣唔好上心
當你上心就好易表現唔自然
做所有野希望對方有所回應
對方係會feel到

我個人覺得 會行到去海邊坐低傾計
其實係暗示黎
第一次見都係食個飯行下街就算
除非 一開始就表明大家搵傾計朋友/有flirt
冇既話 真係唔好咁易去海旁 會出事

不過佢又進擊得滯 第一次就又攬又錫

真係cls 怕怕
搞到衣家app都唔太敢玩 悶先上去傾下計

咁癡線既咩
你第一個基本上係癡線佬咁款

諗住食個飯 見下無壞 反正有時間
咪直接話睇你幾時方便 食個飯 然後隔一排講 下星期你得唔得啊
或者你話試左間好好食既餐廳 我唔話你知邊間 我帶你去啊
其實食下飯當識下朋友都好平常 唔洗太緊張

玩咩app ga你？

哈哈 都係

有冇人玩omi 遇到啲似 假人又似真
姐係啲名同icon 有陣味
但傾計係超級正常 睇唔出佢有咩目的

除左cmb tinder呢兩個仲有咩app好用

驚係假

keep唔到

傾計嗰個唔係sales狗就好了
我唔係歧視sales狗，但係我玩交友app真心想識個女仔 唔想浪費大家時間，反正你都sell我唔到

同問

我玩app識左結左婚，本地人，而家生左3個，老豆ok有錢。

睇你玩邊個apps
自己玩緊cmb,冇咩遇過sales

多謝推介

好大海撈針feel
Match 100個可能先得2 3個啱傾

份人又易上心，又唔鐘意漁翁撒網既話
其實係咪唔適合玩交友app?

玩左半個月果斷del app
因為發覺自己同上面唔少巴打一樣好易all in
del左到依家1個星期到 個人輕鬆左好多
好多野都係隨緣好 唔想再強求

拎黎zip下時間就算 根本冇可能識到人 個個都咁多match 又點會揀自己

係
反而係高登連登仲識到人

點識

就算拍得成 都會好無信任
硬係凝住佢仲有繼續用個app

係，因為大海入面咩人都有，
match完都唔代表可以傾到計。

有match已經難，又要係正常人，又要傾到兩句就難上加難

有成功例子既

少到冇得再少呢

你咁諗係唔岩架.....
每人都應該要有自己既私隱
唔係話身無屎 就攤晒出黎俾人任睇